梁天琦政治能量 香港其他政治人物難以比擬，遑論那些投機之徒

作者：袁志豪

梁天琦之所以能把不同世代、不同出身、不同光譜的人連結在一起，是天時（本土派未被理解之時）、地利（非香港出生）、人和（知行合一地實踐了其論述）互相結合的結果。

理解到這一點，你便知道為何他所產生的政治能量，是香港其他政治人物（無論是過去還是現在）所難以比擬的，更遑論那些投機之徒。

非香港出生係地利?

唔講投唔投機先

袁爸 郭文貴果d出來係做咩鬼

冇次中又9唔搭8負資產來

真 咁多個政治人物 只會信佢

梁繼平呢咁？

武漢 真係一個特別既地方
不論係武漢人定武漢肺炎

走撚左 不了

話畀人知，本土唔係睇出身地或者父祖紮根幾耐，而係睇係咪維護緊香港人利益。
否則，牛屎佬先可以叫自己做本土派。

算撚數啦 2016咪又係選輸

冇次中又9唔搭8負資產來

冇次中 你講少左個人

牛屎佬祖先 都係支那智人
即係上面出生

天琦正正就係大巴大巴車9班左膠話 本土係「極右排外法西斯」既人辦

係所有香港人未覺醒之前已經提出本土派理論，最早集體用暴力反抗港共暴政之後仲坐埋
佢大陸出世嘅「中国人」但係做咗香港民族先驅，血統足夠收曬所有大中華膠皮：人哋「中国人」都唔撐共，你左膠走去話奶共醜唔醜？

不過出返嚟之後走到就好走
走唔到就認下低威奶下共啦
唔想睇到佢再坐
香港人唔值得佢付出

我地純種香港人當中的確有好撚多敗類
新移民當中亦有為數唔少既獨派

佢的確解決左個原本既先天對立

佢自己咪投機表表者

唔算得，慢慢攞返出嚟計

點投法

17年底投向販民

Source?

梁天琦 16年助梁游選完幾個月後
年底認錯 覺得暴動係做錯咗
17年頭同泛民握手出席飯局

我有時諗
佢出番黎會係一個咩角色？

呢點真係好夾硬嚟

不過的確帶出另一點
乜嘢係香港人？

梁天琦根本最投機

唔可以話佢唔偉大，但同梁天琦比，真係唔喺嗰一皮

睇過地厚天高未